終於收到Email啦

頂 25號零晨等email 等到今日 再重send 先得
LIHKG